{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 듀오애견펜션"
    },
    "text": "愛犬同伴が可能なペンションで、愛犬と一緒に利用できるプールを備えています。 入室は14:00で退室は12:00です。 屯内市外バスターミナルとソンウリゾートで送迎が可能です。 炭とグリルを利用する場合、基本2名様につき10,000ウォンであり、追加で1名様当たり5,000ウォンの料金が発生します。 幼児を含む人数に追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 無料Wi-Fiを提供します。 小型犬は1匹につき10,000ウォンの料金が適用され、中大型犬は1匹につき20,000ウォンの料金が適用されます。 朝食は無料で提供され、利用時間は9:30から10:30までで、コーヒーとトーストがメニューとして提供されます。 屋外プールは夏期(4月から10月初め)に運営され、天候によって利用時間が変動することがあります。 服装は色落ちのない服で、利用時間は入室から20:00までです。 駐車場もございますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ペット同伴ペンションの入室は14:00で、退室は12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は14:00で退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "どのバスターミナルとリゾートへの送迎が可能ですか？",
            "answer": "屯内市外バスターミナルとソンウリゾートで送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基本2名様につき10,000ウォンであり、追加で1名様当たり5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児を含む人数に追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できるのは小型犬と中大型犬ですか？",
            "answer": "小型犬は1匹につき10,000ウォンの料金が適用され、中大型犬は1匹につき20,000ウォンの料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。利用時間は9:30から10:30までで、コーヒーとトーストがメニューとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、屋外プールは夏期(4月から10月初め)に運営され、天候によって利用時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と服装について教えてください。",
            "answer": "プールの利用時間は入室から20:00までで、服装は色落ちのない服で利用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 432
    }
}